有冇巴打戒咗紅肉？

幾個月前開始試下戒食紅肉，即係哺乳類動物
身體唔見有咩明顯改變
但消化係好咗，痾出來既屎靚咗
有冇一樣戒食巴打分享下？

圖呢？

食開狗

紅肉白肉唔係用動物種類分

咁點分

有冇食物食完智商會高啲
介紹畀樓主

比膠又唔解釋
高質討論

加工processed先係紅 eg午餐肉
正正常常豬雞牛魚都係白

香港癌症基金會指出所有哺乳動物的肉均為紅肉，例如：牛、豬、羊，而白肉的例子則為雞、鴨、鵝、魚和蝦。

雞都有分紅白,雞胸係白,雞比係接近紅,而鴨鵝應該係紅
通過骨骼肌係紅,非大量運動需要通常係白

係睇肉嘅
肌紅蛋白數量

[url]
[/url]

紅肉，白肉，紅肉，白肉，單憑顏色就分得出？禽鳥類一定是白肉，四腳行走的一定是紅肉？到底如何分辨？
「家營營養中心」營養師陳筠霖說，其實一種肉是紅肉還是白肉，取決於它的肌紅蛋白數量。肌紅蛋白，是一種帶氧蛋白，當它處於帶氧狀態時候，就會呈紅色。如果肉類中的肌紅蛋白數量較高，那款肉就是紅肉。一般來說就是，牛、豬、鴨、鵝、羊、鴕鳥肉等等。相反，肌紅蛋白數量較少，雞、魚、海鮮等等，就是白肉。
不過又不能一概而論，以雞為例，雞胸雞翼都是白肉，但雞脾的肌紅蛋白較高，是紅肉。又例如牛肉，牛仔肉是白肉，因為肌紅蛋白數量不多，但成年牛的肉就是紅肉了。
許多人說，白肉比紅肉健康，還甚麼有這樣的講法？雖然紅肉通常含較高飽和脂肪，但同時擁有較高的鐵質和鋅。另外，亦要看部位，例如豬柳是紅肉，但脂肪低膽固醇低。雞翼是白肉，但脂肪高膽固醇高，就不及豬柳健康了。
有人問，雞是白肉，雞的內臟呢？其實大部份內臟，都屬於紅肉，而且一般膽固醇較高，鐘意食豬潤麵的朋友，要小心了。

我依家除咗雞之外，任何肉類都唔食

除左on9都唔知可以用咩詞彙形容你

屎係咩色